知唔知我最憎邊個祖雲達斯球員！！！

[

藍絲